狗狗、元朗、北角、地產商、福建

而家轉風向：南亞

幕後大佬究竟係邊個？

由始至終 都係同一個咋
佢耍咩花樣最後都要佢一齊陪葬